飛機飛越太平洋如何防止相撞

太平洋無空中管制
飛機要點先可以防止相撞

15 minutes separations.

Also TCAS.

And they have RADIOs.